[PS4/PC] Monster Hunter World [266] 冇人開場咪自己執 不求人

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爛輝斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一.斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二.刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

落石，採礦只能增加調查點數
我地需要的係追蹤點數，如下圖

三.點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等佢變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四.新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵 (優先爆前手！！）
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五.點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六.爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 落石
多人模式下，無論係執腳印或正式刷，落石係最多餘的動作，拖時間之餘又唔可以對必要部位造成破壞

八. 滅龍石
滅龍石可幫助玩家速刷，主要有兩大功能
1.一區爛輝以左下角出發時機率觸發停頓動作，
扔投滅龍石能直接打斷停頓動作，加快爛輝入洞
2.三區爛輝機率長時間逗留，
投擲滅龍石打斷爛輝動作，
令爛輝以最快時間進入四區

滅龍石最快取得方法係禁圓圈踢下圖小動物，踢一群有4粒，可連續踢2群拎到最高7粒
依堆小動物係1區，2區都可以搵到，如下圖

九.速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」最快可在一區完成

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的條件暫時有二
a. 進入三區觸發NPC的落石提示後開始計時
b. 斷尾，爆破部分角後用滅龍石不斷打斷其動作
維持大概一分鐘的時間就可以離開

破壞尾部，頭部破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

暫時嘅集會所係

#2又係你

lm

1001又係你

Any輕/重弩技能推介

Lm

有冇人一齊打新活動任

又係得垃圾珠

乜打極貝刷到珠既咩
我唔覺既

拎到賊弩，打多兩場算

打咗成日，得把火切刀進帳，其他全部重覆 刷咗幾千場都未刷到把雷弓

想整重弩玩下擴 防性防強屬解都唔夠
玩擴4統又差粒心眼
阿婆又出垃圾

命裏有時終須有......

即刻改名

你砌咩裝要用咁多珠

命裏無時莫強求

我都係想要把慘瓜槍姐

油雞妹

bug刀男？

我好多珠都未有/唔夠
係咪等埋巴打食完飯再打

知你認得出我

無見咁耐 肥左又瘦左喎

有冇極貝刷珠團

free ride 開心

原來要用大劍屈死鋼龍係好難

高左姐

留名

屬解有奇撚,爛西
防強有護石,
防性有爆鱗 土砂
要出果堆技一定出到,係爭在出到幾多攻技啫

貓裝點整

就係想靚d技先整黎玩
巴打重打唔打 佢食完飯返黎了

個太刀撚好似幾有heart
認真炸又佢一場先

佢拉埋仇

極貝刷珠有咩優勢？好過4格歴戰？

BUG小隊隊長 Bug刀男

sor

4格歷戰包埋龍脈石，剩係要珠緊係極貝，每場穩拎4粒珠

明明個太刀架仔打得好好
斬前腳，全見切
我都唔忍心擴明年鳩佢
想睇佢可以走到幾遠嘛

你一區貓兩次，我都灰埋
仲想欣賞太刀撚貓車

想解放麻棍 可以點配裝？

之前打都唔係好覺，原來係咁

腥吔

差5件就打齊爛西r8 都仲被讀心火太
究竟要刷到幾時

大師

屌 eyeball

妖婦

4樓

咁就一場活動任

我要集會所個白髮姐姐

馬尾妹妹永遠都係咁靚女咁正

打咩出新眠雙？
爛輝？

下位 毒妖飛雷果個活動任

EGBKPb3MyBC
極貝場
歡迎新手
留言留game名
方便排位

又無新人貓車
又擴到悶悶地

同步殺。。。。。

我怪都未搵到

我見到你地開...想入點知完左任

咁可憐

free ride扮搵唔到

隻飛雷係前面扮睇唔到掉轉頭走左

爛輝

我要火太唔係火雙呀
係咪冇咗間房?

係

死因係冇人

唔係，係房主斷線，我本身房入面的，突然被斷線

間房仲係度喎

仲有冇位？想要多個比人打

巴打佢都成q日出火雙俾我

我都係差火太畢業

打隻瓜都打咁耐

經過目困師傅的太刀特訓 青瓜都唔洗裝3hp

互相勉勵

anyone 爛輝? -2

搬運達人技能係咪冇珠架

你打龍 我捉精靈 okay：）

想學

CODE?

我見得兩個人 想打多幾野先眠

其實2個人7分5
好似同4人都差唔多

最主要都係睇佢咩位出世
咁啱呢場佢出最快果個位

係wo差d唔記得佢出靚位

求曲

好似要留id比佢地 我都唔知其實

曲？

咁算啦

自閉爛輝斷線場 意留psn

有冇卡6爛輝團

有冇位 冇位就算

跟

番緊去 冇位就番番小隊

有冇爛西小隊可以加小弟?

Psn: alexredfield1023

極貝射斬裂係咪一定要射頭先拉到仇？

我係入面了

岩岩係巴哈睇到10月4號出
歷戰王娜娜

爆火 即秒

有d期待Tim

太刀見切世界第1.gif

冇野係見切唔到

我大太刀天下無敵

炎王歷戰都唔識打
打佢咪仲死

全部力戰王出齊之後重有咩可以出？

MHWG

屌唔知你比人霸左位 無留意

一周年G位突入

Psn:grassrootfu

唔射頭點拉仇

唔緊 我本來就補位

有冇巴打打麒麟？

仲未有強彈珠

邀多咗次了

番到

你好呀

Psn: sincepieter

終於

火弓
我有雷

EGBKPb3MyBC
極貝場
幫未過新手
留言留game名
方便排位

carry一場麒麟ok?
或者一齊爛西？

想問下巴打d激運卷通常係唔係自己一個人打個時用好d?
同人打時用好似加得好少錢

缺錢就單人揀啲有錢嘅任開卷，不過正路缺錢都賣料算

打爛輝唔會缺錢

solo 歷古5皮個d

煩請邀朋友入黎前單聲先
一個邀一個好快就爆

同太刀一樣，要loop死睇片就易，但最尾最大力嗰下趕唔切/有偏差就fail

巴打們打到幾時？

我係咪失敗左？
寧願獎品重新連線入去
等級變返1

打未？

拎完*

我3個人開左既話唔該咪撚再入我場呀
好心等你地又自己入左人場
一係就第個人逼我睇動畫

呆左.. 3個遠攻無人眠..叫極仲係咁打
嚇撚死我幾驚完左任

都係 d料好鬼多 咁激運卷仲有咩用

咩黎 hr13中..

仲有冇斷線場刷

我支輕弩冇睡眠彈
衝番去換就有人眠左隻野

carry me ok?

我都係等carry的

打脈動‧本能，可以多啲石出(好似係)

口乜而家仲有無位可以join下

個場有位但未必有隊有位
anyway邀左你先

笑死
crush巴我休息了

邊位清想在線爆角

最尾

唔緊要
無既我掛機先
爭援輕打唔到就算

我可以打多陣

你仲打唔打

南爪

謝謝咁多巴打，我抖了

有無斷線場打 刷左成日都係得雙刀 重弩

Weak了

跪求出火太

有位嗎

有冇位斷線場

想問係咪仲係下午個場，有冇位

EGBKPb3MyBC
極貝場
幫未過新手
留言留game名
方便排位
如果已開場
報未過
下場就到

用錯色盤

YES

巴打見唔到我邀你定咩 你留左兩次我邀左你兩次架啵

會開到幾時？

應該可以加多2隊入嚟
想打 留psn

真係可以完全無收獲...
賣武賣到傻成堆垃圾

我就off 睇下夠唔夠巴打keep住個場

正 發達大計

聽日重開唔開？ 我都就off 打到心很累

有冇人打麒麟王 好想要隻y手

一陣 賣埋d裝先

應該會

加埋我ok

算了 我weak
明天再戰

斷線爛輝場 想打既隨便入

冇處啦
比你食晒

仲有無人

有2-3隊

入了

3個金武開出嚟1把r8都冇

笑撚左 變左lvl1

好sad

又執過

算了 anyone歷戰王

打咗一場

邊個又冇斷？祝佢死全家，長命百歲，百病纏身

仲未出到賊弩

17lv想冇金武 唔想再開呢個垃圾game

出咗火太刀未

梳 下次都係留返psn 唔再po code

你冇做錯到.jpg

冇 本身就係想要刷火太 但垃圾game

歷戰炎王 -2

麒麟有無人刷？

斷線場邊個搞事阿

唔知係咪我果隊隊友
見佢好似唔知要去邊咁
仲無入翻翻黎

開名啦

Lv17冇r8係正常？

大學畢業都未必有工開啦

正常到無人有
如果咁易刷到就唔會次次出都有人求場刷啦

呢到得幾個痴線佬齊武咋

刷左成晚全部都係鎚/斬斧/棍/笛
呢幾款武器完全冇用過，係唔係讀心成咁

EGBKPb3MyBC
極貝場
刷Hr刷珠
-2 dps

刷成晚都冇火太刀 屌阿

應該唔關事 我用過六百幾場太刀，但尋日第8場出咗火太刀俾我

刷咗成日啲R8都係重覆

want

出d武器好重覆

“歷戰王”炎妃龍登場。成功討伐魔物，取得防具「皇后γ系列」和外觀裝備「【櫻】服裝」吧！

試下俾麒麟我先

sakura

歷戰王熔山龍要點打
鬥快射？

無期望
望見自己件豐收裝再望翻接待員件裝

一陣有無斷線場 今日又要努力過

個搔鳥FF 任係唔係要自己開先當clear? 我入人場過左做完都無野既

有冇？

咁早未有人開 你地可以自己開嫁

火太係咪要出無傷3先勁過雙天？

擴散舉槍同裝填時都用唔到盾(好似係)

炎妃AB泛用性已經咁高，Y仲得了嘅
仆你個街，又要砌過啲裝

有啲期待炎妃Y

同意

打擴散彈就唔洗落防性防強啦
插回血煙不動衣搞掂

Mhw 已死

防裝 3-2-2 級珠

你......我......

快極都返後上

算啦 好多時只係巴打們唔係芒po芒得咁實
有人開咗場招人執腳皮唔知姐
同埋少人 就算托到場都難hold

炎妃y
如果冥燈遲d有y不得了

一SET不動綠煙
一SET轉身迴避
大部份都兩ROUND擴3收檔

未玩過斷線房
想加入 刷賊弩

執腳皮我唔介意 不過難hold場就真

五人，四個打一個hold輪流

有冇場

同佢地打四支重弩我轉身衣都無著過，都只係飲過一支大回咁大把就過左極貝，心諗之前咁辛苦打做乜鳩

因為果種係為過而過既打法

有冇場？

難爪開個私伙場?

擴3

到時熔山王背脊會唔會有隻滅盡王黎客串

火太刀 係唔係配達人藝？
有無裝推薦？

個個都估緊會有

反而我想熔山龍個打法有唔同就真，有冇得唔擊退係要狩獵

今晚誓要擦爆爛西個西

你開私伙場 我入嚟掛機？

騰龍達人藝 唔使出匠
堆到打弱點100%會心就得
善用一樓配裝器

如果散彈加冥燈三件

個個都要場 個個都唔開

入左 做錯野話聲我知
睇左2樓

即入

5lv都冇乜人

係
繼續努力

散彈出冥燈3件應該無依家啲裝咁高傷
始於除咗推攻仲要考慮埋超會心，唔似得擴3咁淨係推攻擊力
用得冥燈套分分鐘出唔到超會心3／無傷3

要返工返學，不了

Lv6

幫手執到上6lv 得返我一個無隊

爆左角了

刷到賊弩喇

每輪實有人冇隊架啦
入唔到咪開任等囉
咁少人唔玩固定隊啦

玩換妻好啲
輪住入

BtwChain唔係要場?

試下新邪教先

係咪要留返個人企係集會所？
我唔敢接任

諗住幫手執上6lv 刷一場就出門口

唔駛
唔係全部人都斷左線就得

其實開聲講句會方便啲
個個都mute 好怪

家陣到我哋-1

見原本集會區得四丁友

帶打極貝都mute
依D速刷場唔出聲有幾奇

我入去都係3個 去到lv5就5-6個

慣咗開聲屌人同笑人貓車

我係岩岩隻粉紅戰士

又邊個未爆尾就眠呀

睇緊NETFLIX 一陣入

頭尾都未爆就眠

咁我出一出工房整埋啲裝再入黎

岩岩斷線果隊？

即係話成個集會所入面，一定要起碼有一條友唔好斷線？
咁佢贏咗唔會打爆個場咩？

尋日遇唔少
1區爆角 或者 2區提早爆身
睇完教學先打都唔得

即使Lv14已經有3昇華
但融合都有機會出R8
所以盡量打到Lv17係最好

應該係
我見未斷尾行到4區就訓左

A隊斷B隊打緊都得

眠個位又眠得差
角係場邊

係 冇人固定掛集會就唯有將出發時間錯開
避免同時斷線丟空咗個集會

如果個集合一齊斷線會冇咗間房
其實分開出發就得
唔洗一定有人掛，只係有人掛確保間房一定有人唔會冇咗間房

係咪次次斷完入返房都要打no?

打一次 option 全選 圓圈 複製
以後就option 貼上

變左1lv既

謝

我見到有3個打緊6lv
但接任果到變返1

你驚親阿叔
橙色lv6先係重點

其他人接任都係6lv
我又接唔到啲任 我係咪做錯野

嚇
字都打錯咗
第二隊缺人

呢個下次要加埋落#2

唔知你
家陣我開咗差3個

2區爆角唔該

試下重入個集會

係我都覺

入多次間房又變返6

其實4把皇后熐燈係好好打
爆唔到斷同角一定係有人柒 唔配合

等下喇 心急啲咩

2lv新手打不贏大肚龍，是否應該棄game

巴打有朋友入坑 ?

邊隻係大肚龍？

刷爛西有冇曲?

大凶XX

三兄弟都打唔贏，可能要棄埋PS4

我重新開save發現自己唔左擴3連下位大肚龍都打不贏

個場呢

隻野仲衰過速龍狗龍喎

係上面要搵搵

上面企鵝巴有曲

呢個

還掂都開咗新save 當pickup番基本功?
我仲記得有幾個鬥技大會紀錄係同你打架

岩岩入左了

push

個場開始多人

回歸垃圾獵人
打嗰隻爛閪龍好似好複雜

利申：I mean自己垃圾

頭3區盡爆部位 1區唔好落石
4區眠完各自放爆G斷線 爆完番集會
無限loop

細節位跟大隊 / 細閱#2 最快5分鐘完任

如果之前無打過既 建議係街場打幾場熟下d技先
呢度巴打打緊既係最節省時間既方法 都有幾多前置功夫

岩岩2 team 有冇多3個入黎打 solo唔到

你輕鬆solo 10分內啦

1個人放到8個爆g我唔介意

回家玉

同時放呀

自隊

仲有無人黎爛輝

有位？ 有意

點解唔好落石既

一黎拖慢條龍行進
二黎傷害太高
好大機會未爆哂部位就解放

習慣睇條龍咩位置出世 去佢捐出黎個位等佢
一人兩甩爆g放心口位 炸慶佢 咁就好打好多

因為會令佢停喺1區時間多咗
變相打得慢咗
同時無助lv17達成度

有冇人打歷戰王

屬性高囉

垃圾
利申唔玩弓

屬性值

除左賊弩仲有邊把做坦用得過？裝填數4粒斬裂的得唔得？

想問下有冇得唔打code入返黎架其實

斬裂坦難在要落盾但又顧唔到反動同裝填速度
你有信心用技術補不足嘅話其實斬裂坦係幾好

#312

thx chingu r the best

第一把r8輕弩出援擊

我都有 狙擊今日出

終於有收獲..出左把火太
但係我剩係想要慘瓜槍...

入左

自己用熐燈散彈，散彈珠，都拉得好慢。又刷唔到賊弩，唯有諗下其他。今次爛西出的武器真係好西。刷到嘔都得垃圾

今次連R8都難出，都唔好話想要果把，灰到頹

唔係我好彩打得快
係我打左~50把先出得1把r8輕弩

~50把r8 得1把輕弩

你走先 我幫你頂住

咪走 我要打死歐洲細作

改左啦 50把r8 先一把輕弩呀

唔係援輕嘅r8輕弩都……
打死歐洲細作

點解斷線個陣 蚊線得返2個大爆g 用spotify斷就仲有8個

都係
睇下佢會加d咩技落去
如果都係廢技就不了

你用散彈拉就唔好用冥燈，冇r7賊弩就用r6, r6都冇就用爛輝角/普通賊弩

終於打到角斧 差太刀 開心仔
出街威先 中秋快樂大家

9成用太刀 但佢第一場就出左比我

未爆尾走去眠
爆角爆尾又射斬裂唔眠

我都試過得返兩個，應該一時時咁

唔會出 垃圾game嚟

賊弩仲未有

呢度爛輝武器資訊幾整

邊條genius?

真讀心 個陣一心想要麻太刀 即出火比我

你係咪未轉集會

斷線後如果打唔爆龍角
係咪都會變返level1?

四件昇華dllm同我出曬R7

轉入另一個？

nola 斷左線就唔關事

火太仲未有

我爆完再射哂60飛斬裂都唔爆角

有冇斷線場缺人

爛輝除左賊弩同火太刀 仲有咩係勁？

開過又有返

一齊再刷？

今晚繼續 想打下日任呀放過我啦爛西

麒麟

極貝團
68NNJibHkrjY

咁誇張

有冇近戰團

有冇斷線團-1

今轉爛西有冇新武？

重弩援擊（我覺得狙擊都唔差）、麻棍、麻斧、慘爪槍……

援擊我有兩把，想知佢勁係邊度？

我都想，但要出街

貫通彈，填裝、裝填、偏移都優秀，應該同風漂一樣，但攻擊力較高

差把鎧羅慘瓜長槍就齊武器

援擊輕重弩

R7角都勁
通3散3, 面版係全部重弩最高(龍擊彈)

bug團有無-1

諗住速刷

-2

打電氣袋先
做陣天使

第1頁可以參考

今場失誤
自隊

有無人打爛輝

學到野。

但貫唔多怪好打

有邊d好
未用過

貫咪拎黎打冥燈屍套爆鱗

有啲打橫貫翼都幾正 例如炎妃

thanks siu ba wong

有無場可以john下？

我依家ON
但BUG團應該有場? 但唔知有冇人啵

me唔係bug人

比個PSN我 轉頭加你

爛輝斷線房
6akwF8A72dJC

其實3區掉滅龍石有無咩技巧

係咁掉，起勢掉，掉到佢欲仙欲死

有無非爛輝場要人

爛輝用炎妃輕弩打 套裝要有咩技

火龍2件
屬解3
雷屬攻擊3
會心

破壞王要唔要出埋？

炸彈客lv3 係淨係加成自己個2粒定8粒都計？

自己果兩粒

最好

好似只係計自己放

破壞王唔熟
初期話有用，有啲話冇作用

射左30飛水彈先爆
用冥妃既巴打 你地去到4區係玩咩彈多

解放後打頭冇用

仲有冇位

要食飯散左水

冰彈
8個爆G, 起爆龍爆龍彈放手

用小爆引爆, 再趁佢起身時放多2個爆G 係起爆龍彈位（咁岩係佢下巴）
一射爆就完場

9點半帶我fd過

而家有無咩團？

因為隻角弱冰

路過,怪唔知得我打唔爛佢對角,原來怕冰屬....一路搞錯爆衫後怕水屬,BTW謝指點

起爆龍爆龍彈

我用水彈, 先係眠緊搗晃光陣偷幾槍
起爆都係插手前面
reload, 射爆G, 爛西起緊身打空殘彈
柄擊打起爆 換彈
膽怯就繼續射
爛西嘔火就著轉身
射多 < 兩個彈夾就得

水屬係全狀態都O
金身雙O雷
脫衣雙O冰

斬裂15發到必爆角

係咪極貝團？

炸彈起身完場

有無斷線爛

求斷線西爛
申利：有打開

極貝速刷團
歡迎未過新手,有專人帶過
EYMkJRY2bYc

入唔返本身個場?

爛西龍有冇場

人數已滿

又無

中秋節快樂

排緊隊

Sor巴打 我地暫時夠人

今日未破，求carry
有冇尖打
3野人局好正，殞石秒脆皮

好

有無爛西？

開多團？

我5min後入
啱啱開局
同脆皮玩下先

火太都兩把了...比把慘瓜槍我啦

ok

有冇巴打場擴散歷戰恐暴解獎金

我要援輕 水斬斧

同你交換好唔好

啲脆皮太刀二區貓兩次就走
無啲毅力
失敗當吸收經驗嘛
佢咁樣好難成功
最後二區有人走唔切，可惜

可憐睇唔到琴日隻太刀

惜*

尋日個太刀撚高汁
雖然低hr
不過架仔太刀都有返咁上下

我帶個fd ok?

ok
你腳頭幾旺喎
尋晚今晚同你早啲添都咁正常嘅

處黎

不過無脆皮睇
係得走得麼脆皮

仲有無極貝場？

呢到好多巴打

有無爛西團

有冇巴打可以帶麒麟王, 打左好耐都過唔到, 想造隻手者

code？

6MB3BTE j8ykj

麒麟王求carry -2

2個去定救難??

有個來緊~

自閉爛輝斷線場 意留psn
入到黎開鍵盤打一次條code option 複製
以後option 貼上就得

THX, 咁3 個打, 我做奶, keep 住唔死, 靠兩位輸出了

cww430

我入

二連跳
仲激過3區無限跳
嚇撚死

入黎free ride

竟然敢free ride 油雞妹

巴打們有冇興趣carry 我多場 麒麟王

爛西斷線-1 留psn

感謝

6MB3BTE j8ykj

巴打邀左？

邀咗啦....

頭先又邀多咗次

邊度確認 冇野popup

一把r8都無

感謝三位ching 相助

橙

麒麟呀

成堆垃圾

種野

成日都係咁

笑咗 講完即出火太刀

拜一拜

打埋把麻斧就算

有無人祝我攞火太刀

終於出火太刀

我立即
屌曬啲出火太刀既人

火太刀慶祝區

終於可以抖吓

有冇斷線爛輝團仲有位?
我識打

爛輝6級第3團 留psn

佳節係唔同d

兩把重複r8

有r8已經好好

爛輝團如果有位麻煩邀一邀
psn: alabafabio

4區擺左大爆先擺起爆....
1區唔好咁早起爆

梳

weak了

d奇面族 做架兩 飛手劍爆g爆

巴打仲打唔打

依家先睇到

岩岩我個組d人 sor...
想放爆g 放左小炸彈 屌

勁撚on9..

打多兩野者 冇所謂既

再眠多次好快姐，唔洗咁快走

所以我玩重弩係會帶定2set眠

係其實我本來你地會眠多次
sor 我on9
等緊你地翻

呢排個ser係咪有問題，狂入個code都話錯誤

唔知wo 我通常都copy & paste

有冇人打極貝？

EYMkJRY2bYc
歷戰炎王-1

出完去威 有冇場

伸手一問，依家邊把雙刀最勁同點砌

R6係咪冇野值得留

自閉爛輝有冇位？

金色的統槍。王

Online清日任先

有冇人知邊個係最強 斬擊斧 充能斧 TA youtuber

有位 加咗

爛輝斷線場
6akwF8A72dJC

終於出左慘瓜槍!!! 唔撚洗再對住隻爛西

勁到 咁快刷到

屌你 有無得睇呢幾日打左幾多粒鐘mon hun
我應該刷左勁撚耐 手都軟埋

為咗追呢把野我都刷咗好耐

金慘瓜槍 客製咩好

會心 嚟血

我套裝本身有4看破
15%+ 攻4 (5) + 30 基本 +50弱特
已經爆左會心

share套裝黎睇睇ok?

我岩岩砌係
防禦性能 Lv3 防禦強化 Lv1 減輕膽怯 Lv1 攻擊 Lv4 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 匠 Lv2 達人藝(Behemoth)

我套同你差唔多
只不過係匠3 冇耐衝lv1

咁咪 突左會心?

係呀....但我渣 唔係下下打得中弱點...
突咗少少會心我當係bonus 個白斬都硬啲

6akw房變番lv1, 9成係你，下次醒d

玩騰龍裝就客製攻擊回血 50會+弱特50
炎王裝就客製會心回血 70會+弱特30

利申：有兩把金慘爪

個場keep到而家先爆

點相

呢邊個6lv房冇哂人

南爪做咁耐天使

或者客製一洞 可以出到匠3

yes 我應該都係客製1洞算

屌原來我得2粒鐵碧珠....

用防性護石

煲緊劇

得我一個, 無人刷?

睇返以前d片 雷狼龍真係好型

打到火太未？

未 再問斬鳩你

教我玩其他武器未？

PC撚表示刷極都無超心珠，其他r8都周不時出現，就係無超心

用緊鋼龍gamma腰出到
ガード性能Lv3 ガード強化Lv1 ひるみ軽減Lv1 攻撃Lv4 見切りLv6 弱点特効Lv2 超会心Lv3 無属性強化Lv1 匠Lv2 属性解放／装填拡張LV0 達人芸(竜騎士)

客制會心吸血 70%弱點30%

有冇輝團?

其實幾多會心先夠

長槍玩達人藝 我覺得要至少90%會心先夠
85%感覺上斬味跌得都幾快

我可以join斷線速刷輝輝團嗎？

可以幫手執腳毛～

psn : goak2007
求斷線爛輝

可以呀，夜啲join

有腳毛執？ 我食完午餐就join

有冇斷線團

有冇斷線團
Pns
Vonkalu

同求
Psn: sincepieter

同求
Psn grassrootfu

其實有冇人個PS4同網路係開唔到集會所?
我今朝試左陣 想開小隊集會所都出ERROR

我無事

Lm 今晚join

Push

有無非爛輝團

每屬性一把 屬會+達人藝

有冇無屬推薦？

突然彈驚 wtf

鎧羅角雙
攻撃Lv4 見切りLv7 弱点特効Lv3 超会心Lv3 無属性強化Lv1 匠Lv5 達人芸(竜騎士)
咁樣掛

歷戰王炎王唔識打

少左強走(定係已經default 左有

無落 無位落 唔知邊個落邊個唔落 砌套無落既先

斷線？

連唔返入去

有無巴打帶打2場歷戰麒麟同一場炎龍王？
我新手少輸出，但入街場啲人係咁死
打左幾日啦

啲人斷晒

無屬垃圾過屬雙喎

歷戰王麒麟建議用皇后甲殻 熐燈 用斬裂彈sm死
半個鐘加兩set斬裂同徹甲搞掂
後者我覺得要有補師控場

你開場放code應該就有人入架喇

單挑係易過入街場撞手神
本身夠打果啲 又駛乜入救難?
除非真係好心人啦

而家有活動任打餐券 唔好慳
食大根性飯 整備Lv3 耐熱/雷 轉身交換著

做乜撚又Reset咗呀
邊個天才lv4爆角呀

求入斷線爛輝小隊

入緊

入唔到 有無其他場？

完左啦

有冇巴打開斷爛

屍套王個套著左耐瘴都仲係咁扣血既

耐瘴只係唔會令你無啦啦得翻一半血

4kGGyzx8WBpv
歷戰王炎龍王，求帶一場
新手盾斧，火耐有5x，少貓

有冇爛輝場

即係近攻就要硬食？

巴打，活動餐卷點用？我見得普通餐卷食

係啊 客制吸血打啦

我指有個活動任打完會出餐券 所以唔駛慳
餐券黎黎去去都係叫餐券

我黎玩下

人齊，多謝巴打

快到

點樣唔好閃彈咁留隻炎王係到？
用石仔？

爆裂結晶係你既好朋友

原來係咁
長知識了

我仲望緊地圖睇下使唔做返去拎爆桶，點知無啦啦比野打

-1

歷戰王麒麟，想整外觀

洗唔洗開多團爛西

有冇斷線爛西團
3LRehkjHewxr個場d人已經爆角爆兩次
執腳毛好玩咩

求carry，我係主職奶媽

近戰爛輝團
過關房主賠20支冷飲
貓1次賠房主10支

唔斷線爆角正仆街
祝要火太出毒太
要賊重出岩賊重
要邊把冇邊把

已開

睇下可以打幾多場又變1lv先

上面已經講係街場
都唔係斷線場

求幫拖

通常d人見到個場執到6lv先黎
成班狗西

me me me me me 等緊你地執

巴打可以係探索接住
我同soap 巴打都可以直連接

執腳毛有好報
寄生蟲要邊把冇邊把

連左
我係閃空

唔識打中文，有無速成架？

ps app用手機打

點解隔離隊爆緊部位呢

佢地係咁炸 有咩計

咁有心機呀你地

斷線場前身 第一次爛輝果陣已經做過一兩日了

hang機~你地自便

for 單機巴打好刷啲

定你指獨行俠開既巴打 可以聚埋一齊執? 單人執2600pt執死人喎
不過而家啲人連點執腳皮都唔識
po埋片教你14分鐘執300pt up又唔睇 呢啲片又睇
係咪我又要扮youtuber錄下音咁先會有人睇呢

Thanks 巴打幫打麒麟王

去街場啦，人地條片都講晚12人以上

po頭用成個鐘頭打咗份攻略都無人理

街場最大問題係你唔知係咪成個場都一齊咁樣run緊

14分鐘拎黎執pt要幾耐先完一場

巴打可唔可以carry我多一次

人哋開間房已經喺塊板度講明
其實日本街場有房主睇實，同埋人地好好自律性，所以絕對唔會有掛機既情況

執完個場周回5~6分鐘你執唔執?

條片係1個人14分鐘執491pt

1Lv去6Lv要2600pt
咁咪跟人頭數除番開 集會滿16人 一個人執160幾就夠
俾盡你6分鐘左右就執完 再用7分鐘打 都係3個字一場

極貝場
3xPzWvje2mbB
野人脆皮團
手快有手慢無
近戰請自帶避擴技能
歡迎未過新手
留言留game名
方便排位

執腳印片有冇link

只係演示下dos & don'ts

我特突帶把火太企係櫃檯面前鼓勵小霸王

所以最後先演變成斷線場 執起一次 一勞永逸

做乜尻個集會所滿左人但連第三團都開唔起

自律 你數下呢個post有幾多次lv6變返lv1

冒昧一問 塊板係...?
唔掛機呢啲基本 執既方法又係另一個問題
16個人識得執同8個人識得執 個時間已經差好遠
你睇而家Lv1托場果陣 落石爆部位爆角金樣樣齊

我發覺好多人唔識1區打窒個頭就走
2區唔識打甩角
4區未爆曬部位就眠

Wtf 打爛輝出左第7粒攻珠...

thx
係唔係一直跟住條龍行，唔好亂打奇面族同執石仔射啲著左衫既奇面族就得?

仲有執蟹仔行季都有pt

仲係得3甩 而家想要第3粒拔刀珠

下個po塞埋攻略執腳印個位到

係
同埋要執地下蟹仔搬果啲閃令令 2pts@1 不無小補
著隱身衣行埋去唔會嚇走佢地 唔駛追餐懵

爛輝捐窿出黎地下必有一塊飛散黃金片

奇面要等爛輝路過佢地附近先識變身 得閒就番去睇下佢地變左身未

記住叫大家開2甚至4倍速睇

me唔搶1001 交比你

而加連野團都玩埋

想帶埋把火太刀嚟支持你地

得2粒攻擊珠

求斷線場

你走喇，我唔想搞大佢
我玩咗咁耐都係得1粒，仲要工場俾果粒

屌 岩岩醒唔起點拎交付

做完廢青眼訓
過多半個鐘頭應該會自己斷綫
自己留意下集會有無人先好斷

求巴打帶領過麒麟
打左成個下晝不斷輸

啊我屌你老母 終於出 刷左成個晏就
想唔玩 last一場就出俾我

隔離送多把賊弩

次次出親弓都係雷 其他屬去哂邊呀

可以刷大細同極貝了

有無斷線爛輝? 呢個入唔到:
6HLeLBTPFyir

麒麟ok?

又多條友畢業

2.0武器未齊

我d弓未齊 不過我都唔玩弓 whos fking care

無野做 想揾d野 打下
有冇救難 爛輝 極貝 場 可join?

想抖陣 晏d幫你

ho ball

返到黎無曬人

感謝

46 分鐘冇人留言

爛西好似滿左

請問輕弩玩麒麟y，是否2件夠？

差一次麒麟王有外觀，有無巴打帶一場

啱啱都冇12個

日本討論區會有招募版，佢地都係會跟曬規矩做

呢個方法對於孤狼或者唔夠人玩/唔想玩斷線方法既人而設

有得斷線其實斷線快好多，連執既過程都慳番，只可惜世界上邊有咁多人玩得到斷線

唉 呢到#2都係打清楚哂dos & don'ts 架
但永遠都

疑似大金蒼火 88fQiduKYHu 要入就快得10min

香港人

連續2場都撞到化石魚

sorry 手殘禁多左野O變曲射

出完兩把雷弓 今場出兩把火弓

有冇野打？

PC 新大陸的空與花 有冇人幫手? 3pseatmGiPN

[url]88fQiduKYHu[/url]

點解r7既賊弩會咁難出
係咪偷偷地調低左個機率

爸打我依家點用做，
我用盾斧，
係目標想整外觀，
麒麟王差一場，
貝爺唔敢望，
屍套龍又唔敢打，

主線做到炎妃炎王唔夠打，
想客制盾斧吸血，但無斧石，唔知打咩好，啲歷戰王好吃力。
想整炎妃重殼打麒麟，但主線雙炎妃王求救無人入
我應該都做咩先，活動又快完，我想要外觀

斷線團可唔可以唔好再落石
同埋破壞角同尾先尾爆

好勁 我個小隊場晏就到現家都未出過事

想要邊樣先？

冇解放珠係咪唔洗玩個堆r8武器

唔係

1麒麟，2騰龍，3公會

大把裝有屬解
例
蒼火身
爛西手腿
奇撚腳(屬2) Y身
砌下就得

主線雙炎妃王

岩岩有場見到有人落左2 次石 仲要1 區爆頭 搞左勁耐隻野先落二區悶到訓著

set句快捷 屌佢老味 再唔聽踢撚jor去 入黑名單

可能係同一場

麒麟？

求斷線爛輝
psn:loha018

睇唔明你條問題

RDjaXmcGvFn

sor
我玩輕弩

暫時係咁既裝，想問下
如果想砌麒麟y
2件係咪已經夠

佢應該講緊屬解掛

又唔知你想要咩技 點答你sosad
奇撚Y手應該可以換左你隻手
身要出屬會唔換得
其餘一般

感謝感謝

唔見南爪？

打麒麟王？

想打麒麟王位巴打未嚟喎

無珠無武器石唔緊要 呢D可以慢慢刷
基本上依家D裝都係圍住古龍裝黎砌
整曬所有古龍b裝+y裝+騰龍裝
你D配裝就會彈性好多

外觀既咪又係歷戰王同極貝
唔洗逼自己solo
你肯上黎搵人就會有巴打帶你打

今日狂斷線既

有冇人打歷戰炎王同屍套
炎王四場 屍套四場

4umLJkW7vXXf

一齊打 但唔包過ok?

怕什麼
我單打炎王打到有啲灰

我去打炎王

喂落夠石未

in game講啦
佢地上黎睇完個code就乜都唔理架喇

Aggre
有時開聲屌就得

開mic講

打噴射大劍先

9點半 極貝近戰團
過關房主配隊員每人10支冷飲
隊員貓1次賠5支比房主
全dps，可粉塵，但不可以廣域5做奶媽

疑似係個叫香港大隊長既人係咁落石

爛輝武推薦list

最撚勁:
R8 火水雷弓 麻斬斧 麻棍 火太刀(無屬無匠白斬)
R7賊重弩(散3) R7慘爪槍

無咁撚勁:
R8 冰水棍 眠棍(無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬)
R8 狙擊輕弩(雷速射) 援擊輕弩(通2) 援擊重弩(貫通3) 爆擊重弩(通3)
R7角盾角棍(多20防) R6王銃(放射4)

邊個出正嘢

但外觀係咪錯過左就無？

之後打返都會有 應該係

炎王我係後來打返 佢都照樣出俾你
所以唔洗驚

每次呢類祭典都會出番哂黎

麻斬斧得我一個會用

我想問去到4區 隊友斷哂線 係咪姐係你地玩開個斷線大法？我自己斷完後入房去一個人自己打唔夠打點搞呀 射哂全身無彈啦

利伸 入左街團

有冇房打野 唔洗爛西地獄了

等一陣9半個極貝場？

斷線定歸還? Lv幾?
街場比較流行既做法係係Lv1打到解放就番去重新接任

係 理論上一set斬裂彈加上8個大爆G係夠力
唔夠帶嘢出街合

小隊俾巴打打爛西 要轉場

去RDjaXmcGvFn ?

我岩岩打炎王
家陣得返企米鵝
入埋嚟打極貝？

9點半 極貝近戰團
過關房主比隊員每人10支冷飲
隊員貓1次賠5支比房主
全dps，可粉塵，但不可以廣域5做奶媽

我睇你今晚要比幾多支比我

你俾定50支黎都得

打到解放後反回集會所？咁樣再重新接會點？ 唔明

姐係lihkg打法就係去到四區隻野訓左 放哂8個大爆g 斷線再自己打？ 岩先條龍一入四區就個個走哂咩爆g都無人放過

有無巴打想打下麒麟王/ 炎妃炎王雙龍？

邊個集會所？

咁返而係推高追蹤度wo

Code?

你而加戈個：）

缺1 有無人來 ~

推高佢想去到最高先殺佢拎多d野？

街場點會識斷線法 毫無共識
係純粹想推高追蹤等級 咁番到去就會變大概Lv3/4 咁就爆到佢大角啦
Lv1要爆大角係好難

但呢個絕對唔係最快推高追蹤等級既方法
而街場亦唔會有人識 識亦唔會有人做

渣渣怕死用3hp

用3hp既都係懦夫

Yup 我哋玩開係推到 lv6斷線爆角

多謝兩位 承惠10支冷飲

Fatfat

好快發達 正

好彩唔係第一貓人

卡左係牆 狗黎

你係日文巴打 ？

120血打極貝

咁撚串既屌你

5支多謝

打爛輝打到悶 有極貝場比我打陣訓？

u4i6i4w22se

冇金身拉仇 好威咁wo

做咩事

著衫個下比佢拍死咗

著個下比佢拍死

可能聽晚先得
打極打到超開心

睇來我今晚可以發達

下場贏就回本

好啦

輸死你呀

係咪打麒麟王？

賺爆

屌你d雷

正式宣布體力3既都係pussy

頂撚死你

係呀，不過麒麟我會無咩輸出，怕死

我可唔可以join? 奶媽一個

u4i6 i4w 22se

你係今日下就個個？
好奶得

係我

come come

入左！

你地比曬倉庫冷飲我都唔夠賠

我決定拎走三體力

好彩我都唔係最多啫

第一次俾你地斬到擋唔到 第二次就lag機

理得u 我淨係知我就來成為冷飲帝

我有人過嚟就轉位

個個食仇有人放粉/放閃光 chain哥食無人理

有冇極貝刷速刷團

得我會食粉放閃 佢個下咁少血 收唔切刀

其實我以為第2下係撞我

最後個次黃道無人用石 成場風

dllm冇玩成星期 冇人回我血

我石唔夠 無人幫

返左去執藥
Sorr

最尾個下我都嚇死

我身上d藥用哂
一路合一路用

初段狂食招

屌你醜死怪 3猫

輸死我

3貓 破產了

好惡:(

準確啲係4貓

係4貓 食jor 報酬金

油雞妹或成最大贏家

加加埋埋賺咗差唔多100支

入面開 你後入

1貓5支

我1貓可以抵消你地3個 5支

我今晚都要效30支

.

我快過寶特

收到手軟

咁撚串

頂你我訓低咗仲帶個風去我到 差d死

我全家睇緊utube啊

跑唔切 已經向後退

太賺 回饋下

重有無爛hi場

同你地打炎+妃好似入左easy mode

留1

邊個眠左未斷線炸醒渣渣輝

差一場就唔使比冷飲

晏就到現家都冇出事 長青團

癡線 終於過咗

用耳塞？3體力？ 渣！

88f房

就講就出事 叻仔

text左佢兩次，希望.....

真 用體力都係pussy

就係佢唔斷線炸撚醒條龍 mola mola

叫區leader 踢jor 去最安全

我個場 1x個鐘都冇事 現家molamola

lv1了，我啱啱入都未打

。。。

點睇leader? 打咁耐都唔識，又或者一路都冇理過

名前面有公仔

屌 見到條仆街仲係度 "?? "
on9

下次踢鳩佢啦

打咁耐打到灰
場場見到r7r8都係賣
打下其他野算

去沖個涼冷靜下先，沖完執腳皮

其實仲未識斷線刷嘅人到底第幾次打爛輝

我都入黎一齊幫手執先

88f 唔駛執？

你開

961

打多場沖涼

屌你 格完一下仲多一下

last 準備找數

啱啱開
4fLyXuwz6vw

走數

我應該25支 有個想走數

我唔掂 聽朝返早

太刀宗師wor

走數我跳樓

要訓
聽日上黎再打

又唔識斷又要入斷線房想點
唔識又唔問

串我大佬

完

斷線流程都唔睇

生疏

too 嫩

見切第一下 食左第二下 唔記得左呢招見切完要横斬/後斬

一定係隻怪同油雞妹傾好咗針殺你

3體 我呸

成日見切完都食左你地個火球個debuff

抵 我都成日中招 比油雞妹tk

仲打唔打

現家打極貝 隊友先係最大敵人 見切完準備上劍氣 俾人吉屎忽。。

衰得我開兜割 個c字頭拉個風過來乜

沖涼先

口乜天使潛伏中

我連見切都用唔到

南爪食緊南瓜餅

就爆po

冇玩一星期 油雞太刀進步神速
係唔係我目困cfu教左你D 佢唔教我既野

一開始套火太刀冇心眼 彈到食勁多技

999

4猫先係精華
利申：1001 唔開post既我